[48&46]一人一個你認為要調去其他團既成員

和田瑪雅 生駒里奈 伊豆田莉奈 -> NGT48

小栗有以>akb48

松岡はな -> JKT48